溫書做嘢cafe黃店

如題 求介紹
通常黃店都好多人，坐唔耐

邊區先得架...唔通你住元朗我sell 你觀塘咩

點解要去黃店溫書
坐幾個鐘阻住人做生意

我次次都會飲幾杯嘢同食小食

去Starbucks坐，唔洗消費
職員遞menu俾你，你就話睇下先

觀塘至長沙灣至寶琳柴灣都ok

想坐得耐去starbuck
唔好去良心店買一杯嘢坐成日

Desk-one 溫室

疫情前我都係咁，上次自己帶左支水入去，比佢話，之後就要諗去邊

你道行未夠

我試過係Pacific Coffee, 佢夠膽死用英文問我幾次，諗住用英文同我鬥，俾我屌返轉頭。btw, 佢地好鐘意用呢招迫人買?

長沙灣 question coffee 唔係weekday lunch hr 去就得

上次喺長沙灣買完黃店，去星屌一邊食一邊坐

其實咁樣諗真係好撚on9
去得cafe就預左坐下 hea下
一牽涉到黃店 就一定要將利益放晒喺間鋪頭
將自己食客既權力放到最後

aspire 共享空間 港島區

坐下hea下同坐幾個鐘喺到溫書做野係兩回事黎㗎喎

NOT Specialty Coffee

係咪好多Starbucks係公共空間

咖啡店溫書玩手機玩女跟住fail retake
好心係就屋企圖書館啦含家祥

問佢飲茶有無限時

圖書館有開

我指正常果時

DreamerSpace，不過目前疫情原因未開
呢間本身就係為左比人溫書而設

深水埗 Open ground
之前耐唔耐會係果度搞抗爭展
底層係Cafe

謝